返工返到好唔開心，有無人可以開解我？

辭職囉

Me too

我都係
老屎忽又西
又無理取鬧咁屌

Same here

你精英來嫁喎